將軍澳九巴撞警車

理性少少諗其實話將軍澳單炒車炒得好咪同上星期班人話元朗打得好一樣咁冇人性，警察都唔係個個係黑警
如果班黑警係清完場開車走炒車現眼報就真係炒得好喇
真警察（唔包黑警）都係香港人，我哋倒要幫佢哋